投降/自首係最後一步

唔好放棄 出面有好多人救你地
去到最後無得揀
先好但要換裝 燒gear 燒魔法
唔係咁易咬得你入!

最後一步係死守炸狗 唔好on9

投降唔同自首，自首之後好難打

投降撚收啦

講得唔好
總之要確保被補時唔好留低證據

最你老味，根本唔係選項

[關公] Poly入面負傷既手足快啲一齊拍條求救片, 中英文都要有!!

唔好on9 一撚定唔好自首